[突發] 馮姓男子墮樓亡

屯門良景邨良俊樓，早上7時許，一名男子懷疑從高處墮下，被發現倒卧在大廈對開地上，昏迷不醒，救護員到場，證實男子已告死亡，警員封鎖現場展開調查。

警方調查後，死者姓馮（59歲），由上址一後樓梯墮下，據了解，死者有情緒病及受財政問題困擾，警方調查後相信案件並無可疑。

阿基

選唔倒都唔洗咁...

同姓

59..死廢老wfc

過左六十啦下話

死者有情緒病及受財政問題困擾

以前都應該儲唔少錢 rip

哥基選唔到唔洗咁呀

入民建聯可保榮華富貴